Op de Gulch, toen de overwinning nog in evenwicht was, soms op deze manier leunend en soms riep hij: "Ik ben vandaag een rode loper; wat ben je, Tootles?” En Tootles antwoordde: "Redskin; wat ben jij, Nibs? "
en Nibs zei: "Redskin; wat ben jij Twin? "
enzovoort; en ze waren allemaal roodhuiden; en natuurlijk zou dit geëindigd hebben, het gevecht was niet het echte roodhuiden gefascineerd door de methoden van Peter, stemden ermee in om verloren jongens daarvoor te zijn eenmaal, en zo gingen ze allemaal opnieuw, feller dan ooit.
Het buitengewone resultaat van dit avontuur was - maar we hebben niet besloten maar toch is dit het avontuur dat we moeten vertellen.
Misschien een betere zou de nachtaanval zijn door de roodhuiden op het huis onder de grond, toen verscheidene van hen in de holle bomen zaten en eruit moesten worden getrokken zoals kurken.
